Blackpink 新歌MV一定好撚貴

個MV拍左幾多錢?

有錢真好

首歌可以整好聽d

好hiphop
出完aiiyl呢d咁loopable既歌之後出返隻hiphop主sell rap
btw seulgi

大家覺得首歌點

首Forever Young都跟到EDM潮流
有electro-house同tropical house元素係入面
幾好聽唔錯

唔講個場燈光effect
個吊燈千秋 鑽石坦克車

個陣睇video poster 都feel到forever young好正